[Reddit文宣] 同 我 入 嚟 推 爆 佢

有reddit account嘅人同我推爆佢呀屌，p pai jai 推唔郁
May God protect the people of Hong Kong

推

10

9

8

7

6

5

4

3

推咗

2

1

tui呀屌